法院關閉，狗隻係咪拎唔到搜查令？

手足自己參透下點樣善用時間

乜有法律架咩?
想問冇搜查令情況下.入屋偷嘢既所謂證物. 可唔可以呈上庭?

唔好傻

無 唔可以

搵到個裁判官簽就得
無話一定要係法庭到申請

狗有某啲可以簽發搜查令既法官電話

冇聽過可以唔駛響法庭 brief 個官都出到搜查令，有d 野唔響法庭做係冇法律效力。

On9

其實法院唔係完全唔開，緊急案件都可以處理。

仲信法治？到時黑警話係你自己主動拎出來，唔係佢地入屋搜出來

平常夜晚法庭唔開
但會有裁判官當值
必要時可以剷上裁判官屋企搵佢簽
但當然而家班狗都唔會理有無搜查令架啦

打個電話就有架啦

work from home
搵人認頭就ok la

之前咪試過popo 疑似自己print

蛇鼠一窩啦而家
分分鐘直接印出黎就得

是撚但啦
隨時曱甴print出黎自己了隻龜都得
法官都唔使

仲講法治仲信法治
咪撚玩啦

一個電話，法官就會跑去狗窿爭住簽搜查令